果12名人士喺香港判左刑了嗎？點解今日個乸型警司左一句協助「罪犯」右一句「罪犯」？

嚇鬼呀

真仆街

先入為主 係佢哋作風

已經變成有罪假定

因為法例係咁寫

係疑犯

之前通緝左？

因為棄保

不如你睇下新聞

疑犯，但係完全唔覺得香港有公平審判
有罪假定已成日常

如果保釋未被定罪人士坐巴士，巴士司機係咪安排接應車輛？

可能講緊3萬罪犯

唔止同大陸接軌，而家直情將大陸個套搬嚟香港度用